區議員借議辦搞罷工公投、初選 兩個月逾六萬元津貼被抽起

（獨媒特約報導）據悉，多名曾借出議員辦事處作民主派初選票站的區議員，均被抽起本月津貼。東區區議員郭志聰向《獨媒》表示，自己分別於上月20日及本月11及12日，借出議辦作罷工公投票站及的民主派初選票站，惟初選結束僅兩星期，他即遭秋後算賬，涉及兩個月、逾六萬元的區議員津貼被抽起。郭志聰批評政府「綑綁式」把整個月的津貼抽起，「係咪其餘28日都冇服務過街坊呢？」並反問，「咁建制派又可以搞撐《國安法》聯署？」

港共要玩野真係無處不在

有冇得JR

國際線見

push

推

離首期又遠左即刻搞個眾籌填氹

幫推 要追番到底

推下先

好撚賤格

推呀推

又晒咗個acc啦小賓周

是旦UP樣唔關事嘅野就可以玩野

直接交俾歐美制裁

有無違法？

冇理由既就告鳩佢